「行動post」新死線->升級計劃書

上一個post
「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

整合
為左唔好阻到11.2 嘅集會
死線定係11.2 嘅晚上，如果政府未能係死線前做到我地嘅要求，我地將會係11.3 作為我地升級日。

至於我地嘅要求暫時未能清晰定立，但係一定係圍繞懲罰黑警。//一齊討論下點定我地嘅要求
暫定要求政府即時成立獨立調查委員會調查警察濫權、違法嘅問題，並承諾會嚴懲犯罪的警察。

如果政府真係成立調查委員會，可能我地過一個月又設死線，而且整合一堆已知及有證據嘅黑警犯案名單，要求政府必須係某月某日前以法律途徑嚴懲名單上的違法警察。務求逼政府確確實實懲罰黑警，否則我地將於制度外尋求公義。

總之我地要keep住做死線->升級。

升級方案

11月3日起，
1）每逢遊行路經嘅閉路電視全部破壞，務求令警方無力追查示威者。
（若然係企係我地呢邊，或者唔想蒙受閉路電視被毁壞嘅損失，請於遊行當日收起閉路電視。）
我等保證絕不會向制裁名單以外的店鋪進行破壞，請放心收起閉路電視。

2）全民不論和勇必需跟隨dresscode。
Dresscode
黑色衫蒙面；
//若使用面巾蒙面，被捉到之後你嘅面巾可成證物，因為面巾必定用來蒙面，但普通衫就唔一定。
自行權衡風險選擇用普通衫定面巾蒙面。//

黑色短袖配黑色冰䄂/黑色長䄂衫；
黑色長褲；
黑色/灰色鞋；
黑色棒球帽；// 20$ 街市一頂

3）請大家每人盡帶一啲工具。

油類： 白電油、機油、花生油...

白電油、機油難買啲但係用黎做彈嘅效果好
花生油方便易買但係用黎做彈麻麻地，只可以用黎燒rb,雜物。所以請盡買白電油、機油。

毛巾（幫手整彈）//去五金鋪講要一打祝君好，50$ 就有一打祝君好牌毛巾。

玻璃樽

裝修工具：鐵筆、電批、士巴拿、六角匙...

——————

Q&A 關於爆閉路電視一事：
Q: 點解要爆閉路電視？
A: 等手足做野少一樣野顧慮，等多啲人願意成為勇武，達到全民皆兵，提升整體武力。
—————————————————————
Q: 爆左閉路電視咪好易比藍絲黑警嫁禍我地？
A: 我地係示威個陣需要監察有無人暴走亂打爛野，同埋制止一切想係勇武裝修完偷野嘅人。

同埋，需要係升級日之前制定一份裝修名單。例如：我地於升級日只會裝修中銀、美心、360及政府相關建築，絕不會打攪其他店舖。
然後我地要嚴格執行呢份名單，就算中途發現一間好仆街嘅藍店都唔好搞，因為佢唔係我地嘅名單之上。
—————————————————————
Q:爆閉路電視咪對示威者少一樣保障囉？示威者比黑警暗角打、被自殺都無證據。
A:首先，好多時手足被狗捉到打都係因為落單、唔敢幫拖救人，如果大家爆閉路之後升級全民皆兵，絕對有效團結對抗黑警，減少被捕。
再者好多時啲人比黑警拉去暗角打，啲地方都無cctv，就算平時路中心手足比黑警私刑嘅片段都唔係靠cctv片段曝光，係靠在場記者/市民錄影揭發。所以從來cctv都無為我地提供過保障，只有負累。
—————————————————————
爆閉路嘅重要性。
1.）爆左之後黑警少左樣方法搵罪證。
如果有手足真係咁唔好彩比黑警拉到，黑警無cctv佐證又點告得入/告得重？

2.）無咁易跟得到在場手足返屋企。
可能有手足驚做第一個爆閉路嘅人，但我想講就算你係第一個爆閉路嘅人，你爆個陣cctv影到晒你個樣，只要你個陣有好好地包得密實，佢地係無可能拉到你。影到你爆閉路嘅個條片只有當你比佢拉到，個陣先會對你不利。
否則係其他閉路都比其他手足打爆嘅情況下，只要你無比人即場拉、無比黑警跟返屋企，佢地無可能拉到你。因為你既有dresscode保護，黑警又無得靠睇cctv track 你行蹤，佢地係幾乎無可能拉到你。
—————————————————————
戰略重點及戰場
升級行動最重要應該係玻璃樽、油、毛巾。因為到時大家爆晒閉路電視，唔洗再驚扔完走左佬比差佬用cctv刮返出黎，所以到時火魔數量應該會大量提升。而且無左閉路電視嘅後顧之憂，hit and run會成為我地嘅主要戰略
預期目標係燒爆狗車、扔中green objects

亦因為預期到時打游擊戰，屆時作戰場地會係港島、九龍、大西北三地。主要分3個主戰場而唔係18區開花，咁樣嘅話人數唔會太少導致某區太少人被圍捕，而且大家揀返近自己嘅主戰場容易be water。

P牌推唔郁

1/10

2/10

P牌幫推

Why no ppl😞

推

唔該你

大家覺得無用咩
點解無人幫推

推

同埋我覺得要升級到閒日做呢啲嘢
咁先可以令香港人無咁易抽離 同埋影響力更大

我都覺其實每次出黎都要爆閉路
咁樣先安全

講呢啲
啲人瞓咗姐 冇事嘅

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

pish

同意計劃 要plan定3/11活動

Push

光復香港 時代革命

721 831

721 831 101

push